俾人迫去做「自願檢測」既，記住唔好做3樣嘢

就係食太飽，漱口同食煙
(大約8:10開始聽)大家記住唔好做呀